鐘意咗個啱啱分手嘅女仔應唔應該表白

最近鐘意咗個啱啱分手嘅女仔
我地本身都係friend嚟
佢分咗手一個月多啲啦
佢成日都會揾我傾計 有時都會傾下心事
例如因咩事同佢ex分手咁
我睇得出佢好似未放得低嗰段感情
但係我又鐘意咗佢
我唔知應唔應該同佢表白好
個心好亂 唔知點好

表完白
一係做水泡
一係就朋友都無得做
自己諗

緊係表白喇 蘇州過後無艇搭呀bro

真

勸你都唔好諗住 相處耐d先
廢事變水泡

表啦我個ex 就係咁比人嗒左

屌你老母

+1

我明

惱羞成怒？

其實你又唔係靚

表啦 係中就中
係唔中就唔中

祝樓主成功=水泡
失敗=成世獨毒

即係表又死 唔表又死

其實講真一樣野
條女係鐘意你
你唔洗表白就已經得米

表啦 而家水唔水泡都唔緊要
最緊要開心過 食過
我ex比佢男性朋友教佢分手
最後食埋我條女

雖然咁講又有道理

咁快表白，成功左之後就會有綠帽post出現

又分手唔夠幾多個月有第個
又比連登仔追擊
又狗男女

你自己諗

呢段時間陪佢多d 幫會渡過 呢段時間唔好比佢同其他男仔有接觸 等佢覺得呢個世界得番你同佢個ex 當佢淡左之後就係你架啦

無可能啦
係依個狗公橫行既世界

我會盡力

的確如此

唔好吖，佢未放低實當你水泡

利申 做緊水泡

駁唔到